男子秦石邨商場墮樓 送院後不治

沙田秦石邨商場，今日（19日）下午3時許，一名30餘歲男子疑由上址6樓高處墮下，倒臥在對開行人路，重創陷入昏迷，保安員發現報案。救護員接報到場，將男子送院治理，惜最終傷重不治，警方正封鎖現場，調查死者身份及墮樓原因。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

住秦石邨都要跳樓

亂拋垃圾

係囉 鐵路上蓋

偷懶唔好po全文